[多圖]美圖秀秀推出「跨次元相機」，自拍變成華麗風小說插圖

好柒

美圖秀秀更新後，加入了「跨次元相機」功能，可以把自拍照變成手繪風照片，特效分別為天使之戀、十里桃花、童話萌主、櫻之少女、人魚眼淚、暗夜女爵……。雖然這濾鏡是為女性用家準備，不過由於效果實在太誇張，不少男生都踴躍測試，目前可見 facebook 也出現了大量的測試圖。

根據報導，美圖秀秀表示，之所以上線這個功能，是因為從市場上看到了用戶的需求。 「現在網上出售手繪畫像的店舖有很多，價位從十幾到幾十元不等，月銷量可達數千單，但往往可能需要等很多天才能得到一張定制的手繪畫像。」

重口到 見到都想嘔

痴撚線

講還講唔好post相

變左做女人

胡官好靚喎

我都覺胡官嗰個ok

曾俊華變咗 雲畫的月光 嘅女主

痴線😂

屌 大大聲係地鐵笑左出黎

明明就係盧海鵬

如果燦神會變成點

垃圾支那app

新聞價值？

屌

一撚樣既

雖然on9係on9，但人地大陸整app好有爆點，吸引到關注

當snow on9的嗎

我想嘔呀

姐係呢種？

支那app個個走去用
包括一堆所謂本土派

用最撚柒嗰個張志剛整會變成點？

唔好呀

匪共建立容貌數據庫真係話都冇咁易
一個自拍app就成班仆去玩

根本所謂愛港只係一班既得利益者
同愛國一樣

馬車哥變左日本啲mk仔

有冇巴打幫手

愛港(強調民族)同愛國其實都係同一路柒嘢
但唔知點解年輕人又特別buy

笑死me

冇撚錯
仲派咗個大數據專家做中聯辦副主任

好正喎

最期待的畫面出現了

胡官好可愛

呢到個個攞名人樣玩咋喎

淨係呢個例子睇得出

講IT，香港台灣落後大陸幾班

笑到仆街

有冇張志剛譚惠珠

[/quote]